今日食咗四個月餅

你問我答

食咗一個蓮蓉
一個冰皮
一個榴槤月餅
同埋一個haagen dazs月餅

屌你老母好撚想嘔

仆街而家屋企仲有五盒蓮蓉

睇嚟食到聖誕都未食完

啱啱食過得好正食得多好想嘔

我睇咗做食四個波餅